\begin{song}[remember-chords]{title={Hvala ti mala}, band={Posodi mi jurja}}

\begin{kitica}
e \\
Rad bi povedal, \\
  a  		       G  H \\
a lahko da sploh še ne vem. \\
Katere besede so prave, \\
s katerimi smem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e \\
Ko si ob meni, \\
    a \\
drugačen se zdim. \\
G \\
Ko si ob meni, \\
    H \\
drugače zaspim. \\
  e \\
Nekaj je v tebi in  \\
a  		      G  H  e \\
tisto se vtisne v spomin.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Hvala ti mala, \\
   e \\
za iskro v očeh. \\
   a \\
Za tisto veselje, \\
   D \\
ko vidim te spet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj ostane to v tebi, \\
naj ne zgori,  \\
vedno prijazna, \\
lahko si le ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In še enkrat ti hvala, \\
za iskro v očeh, \\
za tisto veselje, \\
ko vidim te spet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj ostane to v tebi, \\
naj ne zgori,  \\
vedno prijazna, \\
   H		  e,a,G,H-2x \\
lahko, lahko si le ti. \\
   e … \\
Nasmeh tvoj me polni, \\
z nasmehom odhajam od tam. \\
S pogledom začaraš in  \\
nič več ni važno,  \\
je noč ali je dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko si ob meni, \\
drugačen se zdim....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nekaj je v tebi in  \\
tisto se vtisne v spomin.
\end{kitica}

\end{song}
